# Library

Проект системы управления библиотекой.
Студент Севастопольского государственного универиситета, кафедры Информационных Систем, группы ИС/б-21-о Пархоменко Дмитрий Вячеславович. 
https://vk.com/eatmornic https://t.me/eatmornic eatmornic@gmail.com
